miss u ah

abcdefghijklmnopqrstvwxyz?

你未見過咩

我地冇可能

ok

仲未收到

唔撚掛住你

好多人以為唔開心會情緒好波動，好唔冷靜。

其實依刻我地唔開心得好平靜，無波動 只係一條處於低位既水平線，很平靜

亦似一潭死水

有個miss 姓u阿

未寄